拉散斯條撚樣今次死撚硬。

今次我地有備而來 條撚樣一定直入橫出。

文尼唔會放過古圖斯。

唔交低兩邊膊頭都唔準離開晏飛路

係時候還債

拉帖師打撚死你都仲得

病哥

樓祖條能樣以為換下龍就唔會俾我賓入

賓狗今次喊住行出球場

唔係直入橫出咁點呀
屌你老木黃x健 你估個個好似你咁橫？